我係臭雞

我係真絲
自從上年開始左第一次hookup之後就停唔到
平均一個月兩個唔同男仔
全部喺app識

我真係好想停
連app都delete過
但喺自己垃圾之後又會再繼續

我真係臭雞一隻
點先可以變返正常揾個男仔拍下拖

0分

搵佢地，純粹係滿足身體定係填補心靈空虛？

一個月兩個唔係好多啫
一個禮拜上兩三條仔就差唔多

兩樣都有
未約出嚟之前喺app度傾計又開心
約咗開房又開心

唔想生性病

咁你開心咪得

唔好害正常人啦 繼續做雞咪得
收埋錢買層樓過世都得啦屌你老母

見到其他朋友開心拍拖
自己就收收埋埋搵仔大大力屌自己
覺得好垃圾

幫我破處得唔得

樓主靚女？

約我

唔想做雞呀
但係成日想俾人屌
救下我

你咁玩法你信自己乾淨但對方呢？
免費雞咋⋯⋯衰過收錢⋯公廁

正正經經去愛/被愛啦

唔好quote我啦 你好撚污糟

有種假膠既感覺。你開心咪繼續做，唔開心咪唔做，又唔洗話自己垃圾，咁大個人做咩自己負責。

係會比連登仔罵做雞架喇，以後既男朋友知都會介意，咁就係爽既代價。

樓主係咪lulumanlulu

你唔想剷app
代表你仲未玩夠
想繼續玩
反正你都無足夠自制能力
咪繼續玩落去
玩到出事你自然會識停

祝你玩足一世都唔出事
唔好出嚟遺害世人

臭雞，做一世雞啦你

唔好出黎害人啦
一個唔覺意玩到有性病就真係恭喜你啦

自己一個喺法國
有正常咁去date過
亞洲仔同鬼仔都有
屌過幾次之後就無下文

咁樣輕輕鬆鬆就有人陪
我真係停唔到

以俾千人斬嘅目標邁進

講野咁撚難聽嘅？你個心都好污糟下喎

每次都都好驚

做咩要del apps

想搵SP就唔好拍拖 想拍拖就唔好搵SP

你老母俾狗屌添啦

唔想再約人

我老母係淋奠，你老母係雞

app入面無人想正常拍拖咩？係咪你比人感覺唔認真啊？

無目標咩

過去Swag度做 又有錢又可以俾你清洗心靈

有啲正喎...
抵得諗，又唔驚性病仲有錢...

以為自己開post 唉

靚仔岩唔岩？

搞野冇問題
唔好搞人男朋友就得la

元朗黑夜 百鬼夜行

求入嚟支持一下廣東歌，用音樂記錄香港

事實係難聽㗎啦

最緊要每次做足安全措施，小心啲
你嘅lifestyle其實冇問題，連登仔崇拜嘅美國係好common
最緊要小心

唔收錢咪唔係雞囉，放低tg我諗連登好多人樂意幫你解決性需要

屌你第一日上網？

食洋腸
你個西闊咗幾多倍

未揾到啱嘅人姐
但到時要坦白你要有心理準備囉..

睇到扯扯地

索性唔坦白囉，人生所有歷史都要話畀囝知咩
又唔係賣淫，有啲人話「賤過雞」真係唔明

洋腸並無連登仔想像嘅咁大碌

真係無

幾時生性病死?